# Измерения

Для просмотра автоматических измерений перейдите на вкладку «Измерения». Автоматические измерения содержат таблицу значений амплитуд и длительностей зубцов, длительности интервалов, значения углов альфа и заключение «Cветофор».

![](../pictures/conclusion/measurements.png "Измерения")

## Заключение «Cветофор»

Заключение «Светофор» является графической интерпретацией автоматического заключения в терминах «Норма – отклонение от нормы – патология». «Светофор» содержит две цветные линейки. Линейка слева характеризует состояние сердечного ритма, линейка справа – форму предсердно-желудочкового комплекса.

![](../pictures/conclusion/lights.png "Заключение «Cветофор»")

Зеленый цвет обозначает норму.
Три ячейки жёлтого цвета показывают степень отклонения от нормального состояния. Чем больше ячеек закрашено жёлтым цветом, тем сильнее отклонение от нормы.
Три ячейки красного цвета отражают патологические изменения ритма сердца и предсердно-желудочкового комплекса. Чем больше закрашено ячеек красного цвета, тем серьёзнее патология.